同場車位放租租到$5200...

本身自己120萬時自己買左自用
依家賣到二百幾個，放租由$4200 升到去 $5200

問題就黎喇，自己一星期先揸得1, 2 日
究竟好唔好放租出去
自已租去第二度
(行10mins 路程既要 $1900)

有冇人有咁既處境

食左飯先講啦

如果我係你 肯定放租
靚車另計

搭的士去拎車，每次成本24，來回48，30日頂到盡先$1500

法官大人 我無野補充

買架單車踩去拎車

夏天要行10min 都幾係野，好憎出汗再揸車
但諗深一層，一個月多3k 又好好使

屌好斗結

樓上教落的士去的士返
唔想出汗揸車就慳錢D的士去行路返

屌
截的士應該唔止要10mins
仲會比的士狗屌

電動滑板車有冇得諗

買車就係為左唔使受氣
一個月要受60次氣?

邊到差到咁多
日照時間先搭的
晚夜擺低行下幾舒服
3k做到好多野

斗結？

3300 蚊
一個月八次
來回共十六次

如果調番轉同你講，每行一次10分鐘就比兩舊水你
你肯唔肯行？

住咁車位$5200蚊月租車位既屋苑.
仲要諗一個月差嗰3300蚊
不過越有錢係越計縮數既

賣埋架車咪得

仔細老婆嫩呀
你估d 錢天跌落黎咩

揸車緊係求舒服
咁手緊個三幾千咁不如賣車

問得呢個問題即係你生活都有D壓力, 放租住先無壞, 過幾年唔再需要呢幾千差價既時候再收番自用.

少用車咪泊遠啲

Btw 邊度咁貴？

我就因為無錢要泊遠d 電動滑板車幾方便 去到就一鳩整上車就搞掂 你要行十分鐘 滑板車應該五分鐘內都到
不過落雨就再諗啦

同我老豆一q樣
架車十世刀5揸

係你就賣尻埋架車
程程搭的士算啦
想揸車方便就俾啦
利申岩岩停車場加左兩成租

一星期一兩日，姐係2～4次
一個月點樣60次